[動物台待泰部碌柒] 末日時在做什麼？可以來打飛機嗎？

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

我屌
我已經棄埋架啦
你想點

負皮joe

Ching Ho bAll

穢翼真係好撚正

冇伏，我保證

博士推嘅....

其實呢個鍾數都無乜人

點解唔考慮下夜少少出

因為得閒

秋清你有冇玩戰姬隻手機驚

廢青!!!!

玩緊project tokyo dolls
仲有SGS同PAD 戰女高

無有時間開

垃圾

乜野碌柒

申請斬post 連個topic都唔識打
學咩人開post

否決

留名

好波

繼續on9當有趣

呢到啲人本身就係咁扮咩呀

神父清泉唷

得我係 我不嬲唔出去公海搞事

好心你收皮啦
勸你地有時正經小小話我清泉潤鳩我？

當日你fate go po打果段文已經證明你係清泉啦,洗我潤你?

咁我批准你斬post

岩架啦 繼續鍾意搞串個party

黑人問號

出糧

我唔應該話佢清泉,完

大家都應該學學秋月孝三

學學孝三

矛人sick

矛人suck我
唔爽快

我極力推介迷家
因為大家都係心靈迷路之人

我想講我係真心鍾意迷家
你講既E句真係

我有睇架

雖然無睇結局

迷家前期係幾掂，後面就

你唔洗對卷嘅話咁會做啲咩

茅嘢做

而家先開始睇sao

唔好睇？

有冇人要

咩來,想要

有精不了

有段時間我都好迷夏娜
黑卡蒂

夏娜派
入面冇人好過佢

算係自high片類型

畫集
上 中文
下 硬皮 日
$80

睇咩

imas又出左新驚玩唔玩好

sao

正牙

巧能正

lolicon

認真毒撚用嚟自high一流

男人變態有咩錯

口味唔同都要比你地班死毒撚逼害

我等神穩巴好過

我冇否定佢啵

我已經得到geass
你地全部同我落地獄

我愛小直

打唔打pad?

we fd ok ？

我已經向摩兒迦娜落左命令
每日7:00am同7:00pm都要打J

點解csgo咁柒多外掛...

冇外掛先出奇啦

好

香港成日排埋啲大陸佬...正仆街

都係聽晚先
突然有野做

唔同小妹挽

傻鳩
你以前玩1.6 OR 1.5有幾可冇外掛?

咪戇鳩啦CSO係咪同CS1.6一樣呀?
value吹到自己個vac系統同埋觀察者系統幾勁,
次次見佢bam柒人個陣都最尾一局先黎bam,一係就過幾日完黎bam

打比賽都開外掛啦

咪係啲外掛氾濫到比賽都開,遊戲台又有人開外掛自豪

武裝少女PPT打鬥

傻西先會再對競技game感興趣
周圍都係掛狗

應酬呀

唔係得唔得嘅問題
而係隻驚嘅知名度問題

好彩禾無人要應酬

挽極3💪

知名度同有冇外掛唔掛鉤

仆街了成程都係佢比錢

我1蚊都冇出

20min
返緊home

我都想食軟飯

軟飯

cs知名度高度南非細路都知係哂，你確定唔關事?

正

大把game極出名都冇online外掛啦
遊戲設計問題

我應該講係個機率問題

傻閪你有無玩啊 家陣講佢垃圾vac啊

好耐冇打過pc驚啦傻鳩

其實你地反台主咩心態?
台主係一個標準動畫台會員嘅榜樣
你地反佢到底有咩居心????

唔識又要出黎柒 on撚9

你係咪想講太多人開掛所以處理唔黎

認真

傻閪老母清

完全唔明白反台主係為咩
計我話所有新番po比佢開最好

YES 好集中

頁葉 OKAY了

SAO 個設定係出果時係好撚新穎
直到家陣, 多左果d線上遊戲, 異世界類
SAO個設定都係出類拔萃
好撚可惜係個男主個格乞人憎 + 情感發展唔夠寫實
條條女出晒水

坦白講句
設定嘅話家畜好過佢
至少主角唔係威能到果個地步
不過家畜啲後宮

開左了

我想抽6隻零龍
借D運黎OKAY?

加速動畫好垃圾

好重口味

....?

加速 前面OK

後面... 屌 ON9

點解

新咩穎淨係講日本hack系列都早過佢啦

刀劍比家畜合理

我知
你最多咪講佢idea唔係咩新野
點解話動畫垃圾

見到心意技我真係吱一聲笑左出黎

知啦

心意係後面嘅故事嘅伏筆
同埋個系統正正比到班細路去克服佢地嘅陰影

如果一比人睇到就覺得反感 咁個伏筆都幾失敗下

原來比人智奪對翼出黎 心意下鬥志下就反制到...

後面我唔係好記得
中期主角玩家打玩家嘅話，佢係冇用心意同成日比人打柒

打大佬嘅話，佢嘅心意唔係次次反勝到，而係制造到反勝嘅機會比佢，佢贏好多時唔係運氣就係實力

所以一出現就比人反感就已經完左

無人睇落去 話知佢後面天花龍鳳...

前期主角都冇威力去邊啵
打能美直頭只可以打55波，作者有講過如果冇belt幫手，主角只可以同能美打消耗戰

我都唔記得個故仔，去到被人要脅就棄左

弱小既人都有弱小既戰鬥方法

突然爆個心意技出黎 然後反制到
根本就火影之流

點都好
無咩好講 總之我好唔鍾意個心意技

四天王之流

有人答到我落第點解最尾一場9up招技就嬴左個天才未?

是日

問題係同普通玩家/有1普通玩家在場主角係唔會/唔可以用心念
竹戈知冇啦啦有新野出打破設定好on9
不過心念個設定好啱班玩家
班玩家基本個個都有心理陰影，心念就係比佢地克服陰影而繼續向前嘅設定，不過好笑係心念會比佢地更大陰影

機世界咩黎

loli......

5G 9衝入去?

後面就5G啦 頂唔住已經無睇了

建議芳清睇
後面肥雪不時比人打柒

Oh yes

等佢出第2季

Po埋去loli台先

5敢睇 會唔會比人拍門

健康

第二季佢應該長講disaster
當年睇小說感動到我哭
肥雪放翻張卡去佢地屋企果幕

格離月色真美

火熱火熱

矛 人理new驚

已經唔敢腸情情愛愛野

你開

OPED

黑肉世界第1

點為之有趣的動畫?

覺得好睇咪有趣.. 邊有準則

有趣有沒有客觀標準

同緊熱狗哥講

屌你老1 母

係咪弱撚智...

唔要你天降先係咁掉

終於過左第五層
用暗埃成日比先制殺死
最後靠暗雅磨死

第5層咩黎

一堆先制傷害
成日一下秒到對面根性比人秒，又或者唔記得開盾抽赫拉

你唔打fgo

打緊戰姬
唔想花心思打多隻

大家都要為自己而戰

打laba?

體力制遊戲咪清完體力打第二隻

OK HOW?

小

fate隻驚有一定歷史
新人好難blend in到

最大獲係
初期好易升LV... 升完又再清 清完又再升...

唔會

55

唔會
我個陣只係睇過06 fate fz ubw就入去玩
唔識日文就搵翻譯
之後再慢慢接觸唔同既作品
然後鍾意左呢個系列

我以前接觸過好多驚同小圈子
經驗同我講，你唔係最早個批人嘅話，你永遠都融入唔到

睇評價今季好似幾多高汁番

睇最終回既人流人氣
月色好似好好咁...

怪怪守護神
有頂天
不起眼
月色
末日
魔法書
夏目

呢堆聽講都唔錯

Fag好睇唷

冇人睇戀愛暴司

為左就個結局 成個結構有D慘

其實都幾好睇

冇左基友果段，前面飛哂所有搞笑嘅畫面，屌

YES 中段開始已經唔係好識笑

喊jor

去翻你個釣魚po應機啦柒頭

咪臭係
釣完又唔撚捉

傻鳩

有你地幫手捉魚嘛

小直 打唔打+蛋 打4場

幫我打jer ok?

18+

有冇睇new gane

等熟肉

OK

YES

翻緊工唔知劇情

肚餓
煮野食

煮埋我個份

我又要

食埋你地個份

綺麗岩

有FF啲歌feel

Ok

ym話我搞串個party果段?

青島

睇sao未

睇緊

典牙
sao唔好睇咩

一飲酒執面就好紅

...分解唔到酒精就5巧飲LA

渣ga

.... 出隻垃圾

極3？

以前買書仔送個隻龍

幾時輪到我抽風神

後日

人類為何要被感情束縛

因為你有腦

屌你老母 2/3 ^7
黑到爆炸

一日比一日垃圾

搵返呢個組合既歌好似都冇咩邊首係咁既風格

捉卡驚

終於進到抗機GAY 訓覺

租卡驚

覺唔覺希臘人好仆街發明木馬病毒

國

yes
用木馬病毒黎屠城
諗起都恐怖

中左毒好慘

做人越黎越苦悶 美波

及時行樂呀

漫長漫長晚間
屌 訓

呢幾個月﹐神父玩左FGO冇幾耐
神父變哂

神父用碌鳩打我﹐打我﹐嘔我
一路打﹕「同我含撚」

見我開膠post﹐就用把刀
斬我咁滯

神父話﹕「如果你唔想對我打
就認真少少﹐
如果唔係﹐我當冇識過你。」

要求FGO落架

最舒服應該係同聰明人講野

點會有人有你咁聰明
都幾難舒服到

美波應該同我某部份思維最接近架

思路正確,但係錯

潛台詞係
同白痴講野好難受

白痴我直頭應都廢事

神父成日唔應我...即係串緊我智力太低...

谷住道氣都係難受一種

輕度智力我都唔想,要怪就怪我阿爸阿媽生到我咁

有咩
睇唔到掛

神父又串我存在感薄弱...

食玻璃大都唔係我既錯...鬼叫我父母冇錢比養大我...

拿 兩類人啦
一類擺明行過黎挑釁既 冇point可以唔洗理
一類就冇閱讀能力 解釋一次都唔明又係可以唔洗理

存在感薄弱好過蠢
蠢都唔係最大問題 可以問
最大問題係蠢仲要唔知自己蠢

我真係唔知自己蠢

從來無自知之明就係愚蠢嘅極致

你唔係蠢 你係太撚牛

冇撚有錯

牛逼個牛？

自己諗

你真牛B

fgo進入養生期
係時候要吹奏下d作品

我超牛的

聽埋今次真係訓

果隻香菜係咪姐係鹽西

yes 芫荽

芫茜呀

對！就是芫茜

美波做左台灣人仔

愛睏 不跟你扯

別鬧啦 乖乖

All Taiwanese are on9

人家邊講邊度咕了 好意思嗎

怎麼辦我快哭了

那個人真的很機車耶

ㄏㄏ

有時打機扮台灣人，我打接打CC算

joe

熱

要ot，仲未出到去

原來我喊住醒
都係唔好諗末日呢套野

神父又講笑話

唔係阿幾有道理

又攻擊2lai

joe sun ar

la G
bad end

見到個post名就sad

習大大個樣想笑咁

垃圾po，一齊創造滿滿負評吧

多謝g持

正皮jor

唔係針對你...其實所有秦待PO都係垃圾

秦待陪=fgo分部

FGO PO係頂點

下一個會係LOLI台既手足

同我挽pad好嗎😭

No Way~

御坂美琴⚡

懷念琴琴

GGGGGGGGGGG!!!!!!!!!!!

出左街先肚屙差啲冇命

係

食得屎多係咁

你食開我啲屎又冇野既

一直抽唔到本命嘅5星，垃圾驚

要挽i島了
笨占再見

ゆい

琴姐你唔洗改卷嘅話會唔會比其他老師(老屎忽)白眼

又中蘿莉ssr典算

茅牙
都唔撈了

住800ft 太古城嘅人果然唔同啲

邊隻埃島
新出個隻？

收島風日日揸林寶返工

二揀一
亞絲娜定美琴

兩個都係g

G vs G
有咩分別

ho ball

因愛成恨

氣味

話說thunderbolt 第7卷出左

等動

GvG

仲未睇到小直出場

出左都唔G

好妹妹

聽日咩日子

就嚟生日，送咩比自己好
1. 高達模型(約500元)
2. 拉打嘅DX玩具
3. 課一pack係垃圾驚度
4. 打幾次飛機算

咁啱呀

我送自己比你
我會記得講生日快樂

妹妹

你要搞白我冇睇迷家
唔知點應佢啲neta

...

屌 個TOPIC 搞到我成日入撚左人地個最終話PO

+1

應該唔關迷家事

套野好唔好睇
見畫面有啲肉酸冇開黎睇

咁我唔要
我要絲打

Bing bong仲肉酸你又睇

ping pong邊到肉酸

望落好似十幾年前既動畫咁

其實唔錯

bad end唔撚睇

之前睇左一半，冇時間追就停左
但聽講好sad，搞到唔想睇

第1集已經...

死全家！

咁好唔好睇

畫風同Flip Flappers幾似

睇到一半停左+1

啱唔啱悲劇廚先

慘絕人寰
唔撚想要老太婆啊

岩掛

就嚟升lv先更新!!
垃圾驚!!!

清好波 一陣幫你貼過去飛po到

我都真係想中另外兩隻多過呢隻怪物 好撚樣衰

我就開套末日時你在做咩撚野黎睇下先

你地搞錯晒
明明bbq ending

大家一獲熟嘅BBQ?

全部死撚哂
咪係下面團聚

睇落都ok係人物畫風有啲似10年前好興個種

宜家質量呢粒字入侵哂香港
屌

質量效應

又黎

佢地講緊嘅係質素，quality
質量呢粒字直譯係mass囉

做咩?

mass effect

難得老母認真你就咪玩啦

第2集個op同開頭啲劇情好有四天王feel

雖則老母一直係真心膠

睇下咩時候啦
家下我就真係認真啦

我屌你老母呀

收到風

老母清係偏激毒撚
仇視女性
比人踢左出Group

你果然係入面

第一句你自己諗下啦
第二句你一早係入面嘅話就知成班假膠
第三句就我自己走嘅

系
Million

Er⋯⋯我收到風jer

有咩咁好笑
我覺得某人成日講廢話好笑d

邊度，佢地果個群講?

Sorry囉
9up下廢話都唔可以

屌就明刀明槍啦

順便提下，你有玩開留意開就知道有班女(雞)鍾意扮識玩模型去呃毒撚like
你如果覺得咁叫冇問題嘅話就話我仇女人啦下

唔知
講多d

唔係話你 你都唔算係最幼稚果個
有人幼稚過U

me

你自己?

唔知就收嗲啦

見識真係太少 我留意到個現象幾搞笑既

有人想知再講

我想睇下你知幾多
但你真係太無禮貌

我意思係你咩都唔知就一句話收到風就話我咩咩咩?
無禮貌果個係你阿?

定係你想一句話我真心膠就算?

想知

上次去老母清個認真post 9up俾佢屌到打橫躝返出去
你地小心啲

草左一百石
希望泳裝吸引唔到我去抽，想留黎all in二周年

亂鳩咁黎 哪有錢賣老母唯一一樣野好過佐治既係
佢只會係自己圈圈內打自己友

點亂鳩咁嚟先

覺唔覺得佐治係fgo post缺乏關注

我真係唔覺，點解咁講

邊個?

首先果到冇咩人識得佢
但佢又好想係果邊留言埋堆

咁就出現左一個情況可以比佢留言既機會
就係係果邊攻擊我 咁樣佢就可以得到留言既機會
因為d人識我多過識佢
我有時專登捕住
我一留言發覺佢有時好快就即刻quote我
仲有就係佢係果邊留言多數係話我乜乜乜
一個正常既人唔會咁樣針對住我黎攻擊我掛
我又feel唔到有幾痛 所以我大膽分析
佢係想吸引人注意 所以利用me

有冇人畫張關係圖睇睇?

同埋我唔知佢真癲定假癲
有時講野好似細路仔咁...唔識講道理
講唔贏人就搵第二個位繼續攻擊
唔認輸

我覺得佢想同你玩姐

to 老母
66⋯⋯99....X
16914
我成條list down左落黎

tel.No.
係咪你

佢想引你關注姐
至於點解就唔知

嘩要爆埋我身份tim阿?

16914又咩嚟

我都知
所以我咪留意下佢係出於咩心態咁樣行
但咁樣好唔掂架
佢應該去屌下其他fgo既人
而唔係淨係跟住我架嘛

你指16914我電話?

你要佢地撞多4個字出黎,重要唔知99放咩位既前提找下搵到你無可能既事
16914係你自己走個日

Strong hold 等夏活

咦野
我唔想有一日收到fgo既人telgram我叫我睇住自己隻狗

我都想抽 不過忍

我唔係唔知,係唔想講,
睇得出對你黎講呢D唔係D咩好既記憶
但你唔好以為我亂咁UP

16年9月14號?

唔係/係

一陣SD句野比你

嚇撚死我，好彩仲未爆到

不過你真係知道嘅話就知你一開始講啲野係有出入
坦白講句我唔知你係真心定假膠

同埋我冇留過電話，你係元老入面其中一個?

我屌，點解呢度都見到

始終呢到有其他人 我唔會全部講真
但真真假假你會識分

我又想入谷

買唔買奧丁龍好

留電話比我

你whatsapp我

我唔會咁做

66514399

啊博遲下課唔課野

出黑貞/沖田alter咪會課

Maria唔理我😭😭😭

系

當日有兩個人走,我唔肯定邊個打邊個

咩鳩谷黎,特登留記錄既...

我同啊M同井台遲下可能有個大project
join？

whatsapp谷不嬲有記錄

重有GAY囝

唔係tg咩

ユイ

john

Wtsapp都有
咁未知道哂大家既電話no

當初頭10幾頭會員開左whatsapp gp先

我知你電話

78月接尼祿bb番黎
就咩都抵曬
吃得苦中苦 方為人上人

Maria block jor me 😭😭😭😭😭

YS

而家呢個pool，好難會拎石抽

我抽左
家下想打交?

你真係咩人電話都知

唔好嬲小妹ok？

唔好

btw 你真係係個模型gp度?

唔係

咁你講哂啦

你到底假膠定咩

坦白講句我走人個時間你又講錯
電話又撞到3粒字
同埋我又唔係比人踢
仇女果度你知咩事亦唔會咁講
定係我地處於平時空

禁未唔係囉

屌你哂左我成粒鐘時間

204點解

油漆未乾先上黎9up咋傻hi

廢事多講...

你知嘅就直接whatsapp過嚟啦，洗上嚟講咩

就係唔想相認比人知我電話

死亡次數總和

咁你一開始又冇啦啦要爆我電話咁嘅樣

爆黎做MUD9,我唔想比人屌

搞左成粒鍾我都唔記得到底當初點解會冇啦啦變成咁

兩個偏激毒撚

我係唔正常,但唔偏激

學神父咁講
我亂鳩咁嚟掛

啱啱番睇
到底你一開頭真心定假膠

幾時你當係開始先

我話我認真緊，之後你屌我老母

有D咁既事

Er,,,你會真心想上人地老母?

下
你咁講唔係姐係你之後會認真同我討論MASS同QUALITY咩

因為根據咁嘅LOGIC,之後你話我果段我當你係認真緊同我玩人生攻擊阿

其實想,不過我太攰了

咁就咪講下一段野啦

屌你老母..................................................................

屌晒你地老母牙

7HEADDDD

BTW 我有幾亂咁來,幾想知道下

同牙博一樣

舉個例好冇

成日想糾正人

我都唔會糾正人既

神隱之外我都冇咩點話糾正人啦啵

嘩 屌你地兩個擘大眼講大話 仲唔係一撚樣

你成日老屈人仲唔係同佢一撚樣?

你兩個傻hi又逼害我

你兩個最似樣

BTW認真問

意見不合便開火

妻みぐい3

個個is you and him

呢度定公海?

有邊個唔係...

我好似最多出公海認真地9up咋wor
你地d認真post我還是識分的

藤田茜
[url]
[/url]

ERROR 404 - Not Found!

滕田西

好有妖賣老妖既衝動

WTF?

特登down黎睇下佢配成點

老妖?

一齊玩muv

Muv-Luv Alternative
係咪出過動畫?

有

兩個外傳

我記起了，睇左幾集棄左

主戰線d故好睇d 好似係

配得麻麻，尖，刺耳，就斷氣咁

邊個啊 套死亡xx禾未睇

月色真美 算幾好睇, 純愛feel

唔係基故唔睇

藤田茜配h scene
btw 死亡遊行好睇，強烈推介

我好好奇今季你睇左幾多

Yooooooooo

唔是遊行牙

睇左之前套帥哥學園未?

唔睇腐番

睇完第七卷thunderbolt睇黎下集動畫打完場空戰就完

唔係搞笑驚來嘅咩

講咩

大概就係話上集最尾班和尚佬同聯邦開火個目的就係入侵艦內,放低左一樣野關於新人類研究
最尾就show下班和尚整緊部精神渣咁樣

唔睇高達

遲下4義肢有新渣古用

單純唔鍾意定有咩特別原因?

有冇圖睇

今季好多都有追

搵唔到啦
類似精渣咁,不過冇垃圾袋

UC大坑冇心機追
seed 00 孤兒睇得幾開心
獨角獸睇到一半棄

一陣刨下英肉先
如冇意外第二季應該唔夠喉
然後要等三季

巨人, 月色真美, 禁忌教典, 魔法書, 劍姬, Eromanga Sensei, 不起眼, recreators, 正確的卡多, 巴哈姆特之怒

咁一開始追下X WING 果啲先啦

再一次證明戀愛暴君矛人睇
今次BD收得皮

都冇咩大坑
最主要理解佢0079個陣點解打緊杖,因為0079最多外傳,啲外傳動畫套套都好睇,大部份都係ova唔

後勁不繼

中間到紅毛FLASHBACK好垃圾
動晝又CUT哂佢好笑果啲

劍姬動畫整得麻麻
同埋蘇菲亞好撚煩

好多套都經費不足，武裝少女睇到我

請問佢地係唔係有個團叫AMAZONS

估唔到除左十年同我仲有人睇巴哈仔

爆炸頭太遲出場

入左300
中5隻5星
不過裝嚟

24集大把機會

月色真美好睇嗎,咁多人叫春既

武裝少女正牙 後面

gbf?

真心?

戰姬
唔係頭兩抽中我老婆我一早DEL左隻垃圾驚

yes

想講一樣野

晤係話針對
覺唔覺認動漫人物係自己老婆/sp /女朋友/妹妹/狗
既人多數都好有問題

agger

唔准你咁話小直

我覺得改名做動漫人物有問題啲

唔針對

佢地諗唔到叫咩名借

有意見嘛？

直葉我老婆

配服

點解書包掛住隻emt?

家下為數不小人比人講兩句就縮沙or屌人老母

狗公係咁

佢真係好完美

又串毒撚

yes 好撚嘈

你唔知204=高登個希特拉咩

希特拉四世

冇串
考驗黎

估唔到你咁都知

橙矛人理

認動漫人物係雞個班點睇

有勞當勞妹妹教我點餐

有冇問佢拎電話

有無比人餵食

一隻手指住人

M子神up有無抽垃圾

仲諗緊點解成日個腦都唔點轉
原來一直插著耳機播 sukasuka ost

冇

一抽不動明王

屌你牙小直

唔覺
反而覺得佢地願意面對自己內心既感受
不怕世人既冷眼
好sweet 同好型

貞德我老婆

啱啱中左木和

支持希望廚

只要有愛次元都可以跨越

男定女

日龍雷神

女
啱同你協力

一下就中

十年有無白虎

木和白虎

迷你就有

我得一隻 組唔起

記錯迷你都冇，係迷你青龍

慘

我得好少回TYPE 玩唔到新木和

我俾人由波台追撃到動物台
要隱姓埋名了

me too
秋月依家打唔打加蛋
用返上次果隊

我開

7

有咩事去搵信和個保安
佢係我線人

好聽

打丁會死…

我居然仲生存緊

飲水都會死

[肉そうきゅー。] 催淫VRコントロール
呢本肉感唔錯

fuck my life
fuck ur wife

咪再教壞小朋友

啱啱做低左佢

[れぐでく] 一吸❤入根 (COMIC 快楽天ビースト 2017年3月号)

呢本一樣，多汗，有肉感

有冇人估到咩黎

自拍?

完

有冇人知呢本係唔係地下城嘅本?

糭

係啦...
黑肉兩姐妹

我估

唔啱

貼士生物黎

[六角八十助] はじめての…
呢本一樣有肉感多水嘅本

蝸牛

水魚

海參

直接貼link啦

你怕博士貼圖比人bam?

悶

打飛機
有本冇肉感嘅妹本子，要唔要

call u 貼H漫link ar

要

我全部dl落嚟，點會有lin

我要黑肉大波肉感性感嘴唇

放上google drive 些牙

唔想自爆

(C88) [FatalPulse (朝凪)] VictimGirls19 JEZEBEL AMAZONES
呢本唔算完全合你要求

小真極3?

等等

好接近

鼻涕蟲

博士

海鮮黎

象拔唔識打

錯!

井台主仲冇開fap post既

fap....

井仔講野1999啲定6頁？

井仔正常講野都有啲條理,但係唔明佢講咩
綠頁就1999但係明明地

有條理但唔明<<<好認同，明明隻隻都識，但就係唔知up mud
6頁@@

到我唔明

打得J多 有D眼花

SOR LO

有高坦
正皮左

有早見

高坦面見其他人唔入流

OK 見到青好激動了

小直人呢

中左周子 正牙屌

點解唔見你on

OP ED

飛零?

咩飛零

fate zero

no

艷母7

太宰治又鳩痕

男人鳩痕又有什麼錯

[MだSたろう] 奴隷エリミア (COMIC BAVEL 2017年6月号)

黑肉小胸部

fbi....

幾時掉上GOOGLE drive 些牙...

你google search 咪有...

從零開始的乜鳩幾好睇

re0神作

ed1神曲

噢不要叻me大
wait停貨your touch

中劉

D運去晒IM度唔多掂

其實我一直都覺得水樹奈奈把聲係唔好聽

配音就好多都係
唱歌就幾好聽

震音

有冇人玩三人協力

捽粒死人珠究竟有咩好玩

go

其實女黎講
係得坂本真綾好聽

太短時間
點轉

個人認為
咖哩> 把聲好甜美
板本> 式都聽得多我唔詳細講
旱見> 神父講嘅大部份認同
高坦> 扮陰聲細氣把聲好正

唔唱角色歌

即是能登2號機?

戰姬系列啲歌佢唱得好激昂
更唔好講深愛同其他神曲

神父之前有認真讚過

震音 尾音

開左

歩サラ

步多左粒點點解

冇精神玩,屌完晒閪隆

認真左手哥你覺得邊位acg歌手震音震得靚

點解同小直打親都會出吸傷

唔G

七寶一丁有冇棒丁面

七寶棒棒

👩🏻

btw 水樹冇咩邊首歌可以聽得耐

木和放4隻最新木時女勁唔勁??

革命基op

但無手指..

仲要搭埋個柒頭西川

以前都唔覺
而家聽到西川把聲都想嘔

啱

我愛nana

hot limit

會員定真人先

直葉

清7月QUEST?

兩個都中2 ><

得四十體

佢配18歲菲特把聲正到
人妻able

OK 等你50打場極3再清

有印象既都係搵jpop歌手唱

神知on撚柒閪鳩

sor lo

冇頂到隻gvg
諗住當日walk in係咪奶硬野

黑崎真音可能係唱得比較好同埋有感情 唔知算唔算acg

最新果隻?
好多人屌啵

有無版係包晒D DLC?

當初套乳搖避子彈佢唱果啲ed好撚高汁
fuzz fuss

係 見出ps4諗住買 七月六號啊嘛

奶硬野指係你怕買唔到?

我呢邊好多人打算棄訂

由平野綾到小倉唯 acg界還是有進步嘛

D機都唔撚齊

係 我怕買唔到
點解要棄

同g gen一樣
唔齊不過好多人尻衝

拿我唔多清楚有錯唔好屌
佢地好似話，畫質冇進步
系統唔知有咩改左仲難打，唔齊機，冇雙打

貪佢第一次上ps4
我代代玩齊係差ps3果代冇玩

冇雙打咁撚on9

大倒退屌佢老母

拿拿拿我聽翻嚟，我冇刻意去証實阿

有得上網同人砌已經夠殺

到時操翻一排諗住係動漫台搵人挑我機

結城アイラ 依個把聲都幾好聽

歌手?

好熟
傳說勇者op果個?

淨係果首歌都覺佢唱得好聽
不過佢把聲冇果種acg歌手嘅感覺

點先算先 定係你話D歌唔似ACG感覺

zaq都高汁

個人感覺嚟
佢把聲同歌都唔多似，當初我朋友比我聽都唔知係acg歌

好無聊

去跑步先

好MK

又有得進

夜晚跑步好正
跑海邊就仲正

真係跑海邊 雖然得半段

小直

呢隻真。垃圾黎

六星限進化都咁廢...

本身已經垃圾

好JER

我呢邊都有海邊跑

俾標題呃左入黎 好好睇呀呢套野 會唔會有下季

河定海

2030之欠片 條友係乜水?

fate/extra saver master

2lai桑

咩

海

睇完末日時在做甚麼了
唔明點解咁多人吹奏

因為博士係 冷血 人渣 法西斯

你點評
信你

你個人唔感性就咪伸個頭出黎啦 阿博

不了
有啲似黑色子彈+四天王

知你勁啦
問下點解咁多人吹奏都串柒我

唔係天王番
但劇情為虐而虐 睇到中間棄左

串你兩句 你竟然用粗口話我

唔算多人吹奏啦

月色就真係多...
神父睇完未
咩評價

我話你串柒我,唔係話你柒呀 弱智...

同神父講野講唔到邏輯

有虐咩

未睇

佢想虐人
你比唔比佢虐到就一回事

你同我講野有粗口

神父TG係乜

我一陣就唔瞓睇埋月色真美
聽日回歸都要開工

又蕉fd子

貼神父最憎既野你死得啦

我唔覺得悶 唔表示我憎呢套野
呢個就係我同你地既分別

從來無憎任何作品

me too 但係會眼訓係真

點為憎法 d人俺妹燒書?

日常番唔啱睇就唔啱睇
我傳完教就算，個人喜好無得逼

神父成日強調自己唔鍾意呢套野,又曲線反仲唔係憎

可能我唔係每集隔一個禮拜睇
冇果種力

錯

唔知點解..神父話錯......

阿博阿博

牙牙牙

有冇睇過og動畫

失策 機械人動畫黎講 必睇
太多neta

自從睇完套翼神世音之後我唔會再信神父...

og會解釋得多d 故事脈絡清晰d
而且睇完你可以開post講下

我咩新絲蘿蔔皮開post講動畫

我一向都覺得博士高質架啵

佢睇野detail d理性d
我睇野就感性d

睇月色真美先 我

等你

一齊啦

不了
一向好少睇呢類

等埋你睇法先

啱啱肚屙去屙屎仲未開始睇套野

感覺到出面有位會然好想建立形象

Who

唔講

OK 感覺到了

呢隻膠幾正

我想起來了

個光澤咁既

...fuck...

似皮質地,但係對絲襪都係咁樣就...
巡音真係幾正下...

皮質絲襪

睇真啲好似係高銃靴

要驗眼

但係佢手既動作
真係好似絲襪

其實好睇

yes ar

牙直你都茅邊套野覺得唔好睇

好撚大雨

無雨牙.

邊頭牙

4月

開始跟唔上小直...

被拋低了

5中2就5中2

仲有地下城

地下城我都係
感覺主角太屈機

感覺似一般輕小說,設定好似又唔係好特別

劍姖

所以我唔覺點解出名
除左女女好丁之外

當初出動畫個陣條藍絲帶成日講

個條野到底有乜撚野用...

... 有無JER

NEXT PAGE PLX

ok

除左褲了

尺度問題

...休返褲先

比link la

有jer既都jer?

上面又話冇

New game 第二季法國寧寧係天才

old news

博士你有冇睇過雙子星球公主

蓮伊恩法伊恩個套？

道德撚
暗蒼肥婆拍AV你又憎唔唔憎
愛就愛
唔愛就唔愛
依家大學寫論文?
睇文學作品既觀眾就係用自己主觀心態評分

笑面推銷員第12集
第一個故事

好似曾相識

wtf

相信在座各位睇完都會有依個感覺

根本就係兩登仔做題材

我覺得係純粹無興趣 個人喜好不同借

奇幻變

オトメ＊ドメイン廣播笑到仆街
步姐把聲好正

討厭討厭討厭

呢套兒童向嚟講算神作

btw中國原來用唔到tg

平反六四 釋放劉曉波 結束一黨專政

愛上佢的聲線

秋月打唔打七月

消！

幾乎打哂

乜黎

噱頭
托住個波fingfing下
Btw我都覺地下城無咩特別，sao屌打

@上條當麻

屌，放棄打第九層
去到王關點撚轉啊

可以慢慢排珠...

你禁實個粒珠唔會轉走

可以慢慢禁到10com版

好難諗點樣轉
我就覺得出奇點解小怪咁易打
但入到王關我睇見隻boss,再睇我隻暗埃真係轉唔出

再打多次

左上第二粒等到佢暗... 禁實
等到左上第一粒變暗就放手

如此類推排夠10com

不了

仲要刷PTD嘅 活動

我屌，咁樣過架

未玩過暗埃。。。協？

係咁架喇

過左，上一次衰弱智

年輕人唔好太衝動

個下見到即刻9轉
冇諗過排珠

第十層第二關封暗10rd

我連星宮lv8都未過

用100%火減戰女賭第一關火

頂冇野啦，唔比用相同既一隻寵

...

唔中火 殺左佢第二三先儲都得嘅

勁牙 我默默用銀時隻大波妹推圖

信用卡既cash dollar點樣用？

正確的卡多

打完B叔4條命 之後條女會唔會太撚痛

可以係ebanking用

我意思係 係咪可以出街用
買完野話用cash dollar比
我見到有成五百幾cash dollar

屌，啱啱先醒起冇得睇新番直播

有無人唔相信親情

stop la 中二屁孩

可曾記起愛?

父母>>>>>all

利申：幫緊老母揹緊筆債

佢地好愛你?

親人有感情咪親情囉

我就唔信出生係孤兒 都會對生父母就有親情

亦都唔信平時對陌生人貓貓狗狗有感情嘅
會對自己父母無感情

秋月今晚打唔打?

打咩

見到冰菓先正皮

忘了愛

咩都打

雙極

我唔夠打雙極

屌

細個既時候我都會好憎父母..人地自細可以周圍去旅行
又有呢樣又果樣...我自己乜都冇...生活唔夠人豐富
但出到黎做野 諗翻好多野 細個既時候
兩老好多野已經比盡我 可能係d好微不足道既野

就算係幾仆街都唔會睇住佢地去死

大家都幾善良

毒撚們唔善良嘅話
早就毀滅世界幾次了...

我d親戚好仆街 假如連我都唔撐兩老就冇人撐

stereopony解散左之後出左D乜shit

後面連撞6個，痴撚線

load ho lun lag

連撞3個失禁...

呢度個個幸福人生

有咩心事

蘿莉控終於要黑化了嗎

裏界cv係狂放D

騎士up

Loli係永遠嘅心靈救贖

終於刷完PTD...

有無咩出名聲優

上面條片有幾個
呢兩個又係

夜D有無人射金屬龍...

要經升下D素材進暗埃

無啦啦落大雨

博士今季有咩高水準作

蕾姆係

末日時 冇了

巴哈

巴哈 冇了

神父細個似係恨父母比唔到你想要嘅野多個佢淨係養冇育你啵
家下連登咁多人屌自己父母就係冇後者居多

神父D 19叫春

1001